狆蟈蝗除咗偷技術 仲識做咩？

其實狆蟈有咩高科技產品係唔駛偷技術返黎而自己可以造到出黎？
電話抄iphone
戰機抄契哥
隱形衫偷美帝
火箭抄nasa 蘇聯
we7抄whatsapp
淘寶抄Amazon
微博抄fabook twitter
miniso抄muji
究竟有咩係自煮燃發

叫人改名

爆炸西瓜
大頭奶粉
頭髮豉油
地溝油

呢啲咪自煮燃發

口交部就算鳩數
佢地大佬李肇星都敗走美國

重識抄完人之後再告番正牌貨侵權

搶

照咁講講啲疫苗都算

依啲唔計

柒牌
快餐店
運動牌子
飲料
車
仲有無 ？

we7都抄？

we7唔係抄whatsapp?
吖, we7會俾啲資料土匪但whatsapp唔會
we7先進啲 成為大贏家

做雞 做假

做雞唔洗技術 唔計

除咗大家都send到野仲有咩抄wtsapp

無喇

仲識出口
一帶一路
低端人口
債
腐敗

加隻 以為自己好有point

咪講咗we7先進啲

依啲真係自煮燃發

連個政府都是抄蘇聯的你想有咩期望

無期望喎
希望全球反華 等啲蝗返狆蟈 唔好再污染人地地方

其實成單野, 只要肯做美國隻狗行工廠路線就無事
佢地唔想同你平起平坐

做到「乜嘢熱」就叻

淘寶唔係抄eBay咩
京東就抄Amazon
支付寶抄PayPal

孔雀石綠魚

狆蟈夢
就係移民美國
笑撚大人地個口

好呀

原來抄ebay
學到嘢

北京熱

想睇東京熱多啲

又多一樣
偷屍火葬

識吠

中國既自主研發 絕對唔係抄
係改造
一般民生野：奶，疫苗，雞蛋，等等
中國人都有方法用其他材料去合成
例如 奶入面冇牛奶 雞蛋入面得膠 疫苗入面得病毒
已經先進過唔少國家

至於d 高科技野
中國人將中國特色加入去外國發明
例如 wechat=中國監控+whatsapp+ig+google pay
一般中國廠os =android+硬件層面監控

根本就領先全球

係人地機場唱蟈歌
笑撚大人地個口

聽你咁講玉皇大帝都唔係佢個皮

唔怪得狆蟈又贏

仲有就係識收購外國企業
偷自己做唔到嘅 諗唔到嘅精密技術
轉個頭就話自己發明 全球銷量第一
之前有塊晶片 仲衰
磨走人地個名 刻自己個名就當自己野

有無人記得塊晶片叫咩名??

漢芯一號
平身係 Motorola

沙漠化，污染地下水

沙漠化搞到空氣污染
你唔提都唔記得個防止激光武器保護罩
依樣真係世界第一

炸彈唔識爆

電話舊電池識爆
西瓜識爆
炸彈竟然唔識爆
應該識下話 炸死自己人個啲都計喎

又諗到一樣
狆蟈嘅亞投行又係抄人
為一帶一露課金
唔知搞成點呢？

無害有毒氣體

領先全球

睇物種嘅啫
對人就有毒
但對蝗蟲就無害

又有一單
航空渦輪機技術偷GE嘅
啲仆街咁愛蟈 成日都偷技術

又多一樣

火燒糧倉

話咁快 又多一樣

兩名中國科學研究者因涉嫌從堪薩斯州的生物製藥公司和國家水稻研究中心盜取水稻種子樣本

又黎

今次係豬瘟

識跳舞